開波

朦到咁

144p?

樓主部電話用左幾多年？有冇30萬像素？

假嘅

又係上水 我就黎朦到1PX 都認到係上水